點睇姐弟戀？ 認真問

如題

冇問題
睇你點睇架姐同接唔接受到

差幾多？

對細過自己既女仔1d興趣都無

好普遍其實 不過我覺得好少男仔鍾意大過自己

偏愛細過自己既男仔

差9個月

一年都未夠會差幾遠

差2,3年都仲徥啦
9個月

9個月算什麼

最緊要你鍾意

有d 9年都唔止啦其實自己唔介意咪得lor

姊你老味咩

年半有冇問題？

冇3年都咪出聲啦

差接近三年
只要大家有共同興趣
性格又夾到嘅話
相處上唔會有啲咩問題
反而係身邊嘅人會介意

差十一年都試過

家姐

三年
有時好似湊仔

姐姐feel先正
Btw，大三年好啦

差12年點睇？中意咗個姐姐

諗吓第時結婚點同老母解釋is ok
我條女大我十一年

利申 一齊一年後分手

3年
前排結埋婚

老母話無所謂。

利申 未開始溝

唔嫌老就得啦